用英語配音既還珠格格

[url]
[/url]

如果TVB既劇用英語配音
唔知D外國會否愛上睇港劇

如果TVB既劇用英語配音
唔知D外國會否愛上睇港劇[/quote]

push

n年前明珠台有做過英文配音版西遊記

聊齋都有